[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

見到email個post貼左好多Save HK死人posts
忽發其想 有以下ideas
1. 將Save HK變成網上靈堂

我地成班入面既巴絲又有野玩

支持
唔支持

Pishhh

好似好撚正咁

,

Fake尻佢地話係班黑醫黑護亂尻咁醫 叫佢地帶啲親人翻大陸醫

用推

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

可以呀 有一隻信都得

想火化留香港
想土葬就上大陸

多謝樓主

連登班5毛而家知道了

樓主真心覺得save HK藍絲無連登ac?

大陸好先進 腥港好落後

真

一早有人扮手足呃錢好耐...

知道左咁又可以點
有無諗過就係想佢地知
入去抄人post再出佢地點分

你d gifs好正

認錯人啦巴打

推

好開心

有冇網上撒灰

好治癒

可以呀

可能都係俾老鳳問緊屙尿起左腳定右腳嗰班狗

Hi老鳳

正常post就會推
見到email wong就要拉

樓主post左出黎佢地咪知道囉

CE出題條友領先十幾年

想佢地知開埋地圖炮影響到真係死老豆老母既藍絲
同埋浪費佢地時間做screening l

差少少以為你回錯

仆街 唔記得開member 藍絲當睇唔到得唔得

集完又係死好地獄

笑鳩藍絲唔會落地獄

你地咁樣咪加重醫療負擔... 點會屈自己人
醫護多得你地唔少
係唔係都俾人challenge

結果多到開分版：Save HK (RAP 版)

呢個post個idea好掂

香港首家 線上藍屍靈堂 上線啦~

咁你又拉

多謝

網上靈堂群組，有得諗

「集唔集都死...都係唔集了...」

唔明

醫護無做錯任何野
俾你地屈佢做錯 聽聽下就當真
咁第時啲無知識嘅廢老入院 咪又會嘈又投訴

建議病痛問題一律番大陸

RAP

入去每個rip post話YC作嘢又得

善心黃絲 在線參拜
陪你High 翻天

其實開個咩都冇嘅ac佢會唔會批你入

給您不一樣的rap體驗

屋企人平生不做壞事
上年的撐警大會每次都有出席
天無眼

知又點？

藍屍蟲做得d咩野

知道重好
等佢地分唔到先會互屌
只要有人出po就沖入去屌佢fake news
再po埋呢個po入去屌佢

Hi Adrian，搵到我未吖

同葉劉尋晚玩得開唔開心

你嗰曱甴group變咗哭喪群組吖

仲有用屈氏婦人嚟分化

Save HK就梗係要救死人啦，連dead body 都救唔到，開個谷嚟做乜

咁又點?
明知好多五毛係連登fc扮黃鬥黃
所以咪話做咩要同人鬥
緊係同人鬥藍好過

會 之後唔知

有時都唔明集咩氣
親人都就死/死左 仲開po求關注係咩心態

慢慢玩

病建陸

Push

之前話要小心demoralization
咪用番同一招應對藍絲大本型
唔放過任何一個機會搞分化

陽謀

咁同納粹有咩分別
政見同價值觀唔同就笑人哋
想人哋死
咁你唔好怪佢哋覺得831無問題

請問佢地叫我地甲由時你有無去屌佢地？
請問佢地支持班皇軍打死我地打得好你有無屌佢地？

好撚想入去玩

Adrian 我係你就唔忍啦 全部唔準集氣

Btw 我無叫人笑
我叫大家出多d posts only

入囉 好易批

屌左先

而家唔係去笑鳩佢地死咗人
係點去膠化佢地個group
可以post其他野都得

信我 一入就批
如果要做screening
無可能咁短時間有10萬人

之後就唔敢講

Exactly

同一問題你唔問返班狗？
站喺道德高地好威？
你唔去望下班savehk藍屍平時幾咁惡毒？

gif？

大家仲可以鳩up藍絲點死點入醫院
例如食野哽死 行路仆死etc. 越膠越好 膠化佢地
多謝巴打

使唔使夾埋帛金比嗰班deadbody

佢哋好自豪短時間就有十萬人
但唔諗下好多我哋友
滲透晒啦 慢慢screen啦柒頭adrian

認錯人

冇認錯

一開波唔screen依家先screen就遲
逐個profile睇啦

再睇真啲

底都起埋留言唔使gif？

咁我唯有講 不是本人

唔玩死人
咪話身邊既人移晒民 得番自己一個
幫襯藍店但好難食
出街見到黃店排長龍好嬲好嬲
總之有幾膠得幾膠 旨在令佢地demoralize 或者互鬥

都唔係即批嘅

草木皆兵幾好

又係到謬誤
佢地本身氣納粹 笑9佢地= 我地係納粹
咁我地洗唔撚洗呵返佢地呀大愛

up

集氣

同納粹一樣有咩唔好呀死藍絲
你最愛嘅政府可以納粹 我地只可以日日畫美麗嘅世界？

email

😅

好快

批鬥同鬥藍

大愛撚不了
對敵人仁慈

亦可

全部都係新成員po

我等咗1星期都唔批我入我仲滿心期待入去爱国爱党

明明已經整靚個profile

唔易入啦依家

減輕香港醫護工作壓力

樓主你係藍絲堆到出曬名啦 恭喜

ok

見到

睇藍絲冚家剷最開心

好人好姐點會上連登

圓咕碌真女神

唔準講大話！入左Save HK既藍友揮一揮手！

樓主

Hi

心水清

擺明想捉鬼搞分化

只憎人攪分化

只 Oagan乜事鬧古天樂系曱甴
踩捻死Oagan Cheung只死曱甴吖嗱，仲要一踩啲曱甴卵標捻、晒出嚟

link?

得啦公務員

識唔識加返個前字?
前公務員

黑警吞槍
藍絲要去save hk開post
RAP

......

要推一下先

我地親愛的思煙姊妹岩岩證實過左生，希望你哋讚好依個貼，祝福同關心其他藍營既人

順手po埋c煙啦

全香港最大靈堂上線喇

琴日有吞槍警，今日有過氣天使。

裡面咩情況 開始多人未

私煙係咪搶住落去做save hk靈堂嘅話事人

開心死喇
批咗我入谷

得閒cap下圖貼上呢度

私煙死咗，宜家網上靈堂咩環境？